打鐵趁熱食住個勢！任天堂已於日本申請註冊「迷你版超任」商標

Redding

近年潮流興懷舊，而任天堂早前推出的復刻版迷你版紅白機及灰機就剛好食住個勢，深得不少資深遊戲迷歡迎，一機難求之餘亦稍為掀起炒風。正所謂打鐵趁熱，任天堂亦似乎深明這個道理，而且根據最新消息顯示他們已於日本申請登記「迷你版超任」的商標，足見該款新復刻版主機的推出應該只是遲早的事。

其實自從任天堂推出迷你版紅白機後，當時就有不少人猜測他們會照辦煮碗推出迷你版超任，只可惜缺乏證據支持。不過在剛剛過去的週末，專門公開商標註冊情報的「商標速報 bot」終於就帶來新消息，並表示任天堂已於 12 月 5 日登記註冊一個與家用機相關的商標，雖然資料中並未有指明實際內容及名稱，但商標畫像卻明顯是一個超任手掣，即使手掣上並未有印上 Super Famicom 字眼，但推出迷你版超任的意圖可說是呼之欲出。

作為紅白機的後繼機，16-bit 的超任當年在家用機主場可說是雄霸天下，初期出機幾乎人人都會跟機買《Street Fighter 2》，另外又有《Super Mario World》、《Super Mario Kart》及《Donkey Kong Country》等優秀作品，經典遊戲不能盡數，相信如迷你版超任依然只收錄 30 款遊戲肯定會不足夠。不過有一點必須留意，有鑑於任天堂新家用機 Switch 將於明年 3 月推出，因此即使有迷你版超任，估計亦應該要等到下半年才登場。

只係日本申請冇用架
你任記出完
羅湖商業城就大把山寨貨

8bitdo個d點計